instagram點unmute返人story

拉去最後都見唔返個人story 完全消失咗
但㩒入去佢profile係仲睇到佢story

碌到最右㩒實?

最右都唔見佢icon

去佢果頁